[A/I] Fantasy Life Online (6) 8月活動無弓唔洗玩

配信日 2018年7月23日
会社 Level5

rpg

最多4人合作

可創造角色

職業多種類
分普通，上級職業

抽蛋

冒險

建築

Q&A

Q: 首刷刷咩好
A: 記住武器>人物, 建議最低配置1戰鬥+1採集

Q: 點轉職
A: 主線打完1-2, 係地圖左面會出現職業神像, 兩個選項揀右邊

Q: 點生產
A: 生產職業共5個, 成功轉職第一次會送相對應建築, 建築入面可以生產

Q: 人物技能升邊種好
A: 由左至右, 基礎能力/攻擊段數/被動技能/主動技能, 請自行判斷, 個人戰鬥職業會先升主動技能

Q: 日任係做啲乜柒
A: 上至下,討伐一次/探索一次/工作一次(係建築揀仕事)/耀日一次(即係打強化珠)/完成以上任務

Q: 神之試練係咩?
A: 主線完咗之後，係星之庭園會出現新任務，做完送裝備
1. lvl 60以上大佬討伐
2. 每個職業故事完成或職業到達lvl60

Q: 職業主動技同武器主動技分別點開?
A:
職業技：長按後放手出技
武器技：長按儲氣之後加隨意一個方向放手

有用連結

新手攻略

新手攻略2

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

即時對戰

以後1001果d開post好冇

8月活動無弓唔洗玩

做咩 佢地拍拖？

埋牙啦屌

set左居住中？

隻game真係玩一陣就lag 部機明明唔lag

二人房set兩人一間屋會定期出獎勵，頭頂有心心，之後有獎品拎，係條村起樹，椅嗰啲都會有。

留名

有咩獎品

食物/換金item

用模擬器一樣要重登

個個都刷緊首抽

真。牧場物語
好想玩牛牛

8月6號再玩過！

遲啲實有啦，依家無職業生產羊毛同牛奶

SOR 覆完行開左

記得6號前打依隻同綠龍
跌風屬裝

得45LV 點算上去打呢D大BOSS?

依啲協力打
帶火屬武可以越級少少

辛辛苦苦先過到隻青蛙.....無5星弓係唔係 重刷過好D....

我都無啦
唔洗執着
自己個帳夠勁就得

我都覺 就算我乜都無 我對個帳有愛

似連線差搞到lag

斬呀

今晚帶我打綠龍

你乜都無？

未夠LV係咪打唔到神之試鍊

升緊傭兵
用炎雙手劍

我得把弓 法武
廚師 武器佬 大工

最正好似無限距離吸經吸寶

你指協力探索?

夠做啦

係
唔洗體
4個1個挖礦1個釣魚1個伐木都幾好升

協力探索其實好正

鍊金術第3次考試 都做唔切既 點搞

同一般探索比有咩分別

量產下D藥水升多幾LV先

已經39lv

一般探索電腦採完一次就會歸隊，協力會四個各自搵食，差好遠

手動搞掂左

正
仲遇到高:lv幫你挖神礦

手痕抽多11抽
我隻4星木工佬覺醒3次

慢慢玩啦

有無BOSS掉裝係加畀5*法有用?

覺夠4次會唔會勁過5* 0覺?

有冇人肯curry我

要幾lv先打得 55?

你夠勁 30lv都打得

邊到可以揀到呢關打

協力第2行

打多陣協力先去挑戰

岩屬其實45都夠打

得光 等下d日本仔carry

係等課長carry

wow 50即刻即刻去打面具王博出4星裝先

btw想問隻王係點出黎架 上次行過都唔覺

睇運
唔係場場有
神魚都係

面具王就要等夜晚

神魚係61lv果條?

夜晚先出黎...

其實隻主角有咩用??拎黎打定係拎黎整野...........................

工具人,
你要整野要主角去考升級試
你無打手你俾把武器佢就係打手
探索時仲可以隨時轉做採集工

唔該巴打~

幾時有公會

想問依加刷首抽仲有冇弓武？

有, 刷啦

有

很想刷

法連武仲想刷

見你地玩弓玩得咁開心

3突已經差唔多數值

抽夠4星就儲石啦

點為之夠

同賺錢一樣

自己參透下

玩法弓: 大工+裁縫
玩劍盾: 鑄造

應該係咁 (好似未齊)

由第一日刷到今日
每日刷粒零鐘
終於開得
不過除左釣魚之外全部無武器

係愛呀~~
釣都釣死隻BOSS 加油

from kekeke

人生有希望
2* LV16杖

很想要吧?

頭先解採石第2個任
得1*採石武
粒石扑左5分鐘, 一下扑10

回血個粒石唔洗諗

Level 5 個SERVER真係好垃圾
協力到我結算先ERROR
仲要係我開房

係愛呀!!!

人32 3* LV16, 輕鬆KO
西原果粒反而要40LV先扑爆到

聽ke講釣魚可以用技輕鬆過關
前題你要有sp,佢話釣魚普攻係近

1*
起碼升到10等先用啦

努力既成果,ke己經有人齊60綠龍裝痴能線

AGGER我都係用技

你需要一個SP+5~10緩回法杖技的隊友
一係自己食SP水

有咁既隊友?有無圖睇下

你都唔差

終於夠制作力掛機致富

課長D 5*4覺醒法師一個武器技
每5秒回10SP (聽講) (回5次)

Upsh

激起大家鬥志去刷裝

我光傭配炎雙手劍
光傭打龍有加成

想問點樣可以整大自己間屋 我依家個間重係1人用

邊雙好

60LV點打
依家協力打40LV都係做緊寄生蟲靠架仔Carry

我會揀法

休憩設施有得起屋

ok

ＴＨＸ

駛唔駛咁多件

屌一lag就死左算鬼數12石極速過4章

今晚有冇人幫打54lv協力隻鬼

法連專武，無弓不過

無弓就重刷啦

唔啦，刷到好悶

法師第3行技能樹咩黎有無人解答到我3q

圖都無多張...個個有5*法咩

1. 滿血加傷害
2. 企定定唔郁, sleep mode, sp回復少許上升

好似係

DLLM

同埋可以咁save低。大家應該都知？

我知呀, 刷唔到要GE野ma

唔該晒,唔好意思唔記得cap就問
咁我過完第4章點先有得開草原龍個map ?

5*法第3行第2招唔洗學, 無鬼用

可以save低。再刷都唔影響你本身有既野

係咪課金活動

探索最右邊 西原
未過完, 見到最終BOSS果章都已經入得去

YES

求教

個五星弓小號又抽西左，四星人武都冇乜

每個月一次，必中5星角同武
買4800yen嗰set就夠數

生產系真係爆多石拎..
上一隻練到4個職滿BAR 2100石
而家呢職兩個職得9百幾...
但係無武 應該好多都考唔到最尾個試

有無人知生產力要幾多先可以過最後個試

8月多1粒5星角&武覺醒石
都係¥4800

4800咁撚貴
1000YEN都話買

個pack本身包左，佢係提你今晚reset

又唔係迫你課

以佢個濕鳩機率，4800yen包兩件必中係真心抵玩....

佢要求45X 你高過幾十, 手動禁好D就PASS到

今個月果次仲未課

好多驚幾萬¥都未必抽到5星

係窮呀

呢度?之後向走行?

唔課保底根本冇可能抽到5星

非洲人+1

自膠 最左先岩

把5星弓要打ち直し係唔係要大工 定係普通打ち直し果邊就可以

¥好難課
如果我想課都只係搵人代購

你無考大工試唔會俾你打直

準備轉打風龍

有神快拜

第一頁有講

Lv6

痴線

5000日元=480+100
果個就夠?

正 所以我先話唔洗晒錢買

做職業任送定點?

有冇教學

靠你carry la!

+100個100石係無償 唔好中伏

放係入面打工咋...

鍛冶場lv4 搜12個鐘

起完舊打鐵果座野升LV, 仕事有得揀

想買埋初回果個要¥4800+¥1200

弓既話一定要大工咁解？

YES 弓法伐木大工釣魚 打直都係大工負責

整一支杖整勁耐
返緊工整唔到

考到最後果關？

打直 LV3試完成左就得
即係學完之後考多兩轉

咁輕鬆啦

夠駛咪得
可以賣GAME錢另計

HTC?

Yes
U11+

問題係唔夠洗

我架U11 就死就死咁
電又差唔到, 又窒

都係唔課往
我上網睇又要VPN又東又西

落信和走轉買日本ITUNE卡就得
唔建議上網買, 當面入有問題可以屌
個FRD試過上網買5千*2 一張得一張唔得,
同老細講完 老細BLOCK9佢

都係唔課

睇TWITTER成班架仔晒命整緊4*裝 或者全套木龍

啲人話面具可以毒箭

仲快過我痴線

8月有咩新GAME出?

晒完點知8月棄game 無人玩

課長們表示 打完8月第1個EVENT攞完彩就下隻啦, 咁長情無人睇GA

快波開左幾個月0既GAME POST隻隻GAME都大爆死

Bd

抽天使盾

最後谷到主角53X
輕鬆過
以為好難

點谷

個個都法連專

36LV
著職人裝拎5星鎚仔
仲極大成功左

夾硬抽5星

圖呢

5星必需死

無5*都極上成功, 生命滿希望

BD個邊D名句黎, 唔記得左邊個講了

屌 我記得啦

自己整武好似開心D

製造業好忙
整傢私唔夠料又要去學職布

Lv16 4星有無 Lv10 5星嘅數值？有就真係整得過， 5星武要打直做Lv16真係難過登天

呢個係打直呀~~ 剩50秒..
自己整武係開心, 但係試問無5*武又點打60LV的龍

唔知呀, 睇架仔表演咋

タイトルUNITIA 神託の使徒×終焉の女神
対応OSAndroid™・iOS
ジャンルRPG
価格無料配 信 日2018年7月31日

你制造力幾多 等我參考下先

無5*裝無5*角都極上到 4*裝?
咁我要5*生產系(角/裝)做咩?

你幾LV?

我錯啦, 下次會寫明出處

link

追住你嚟含

好多都係50LV就周圍打平原BOSS

得個536魔攻 有排你打喎

要幾高先夠

我仲掙扎緊
每樣都開黎玩下

玩法防具唔加攻真係可有可無
打都唔想打

唔加攻

你打左55LV個隻未

我都掙扎緊棄唔棄個舊ACCOUNT.....

佢套衫咪55LV果隻出...

唔啦
我4星人4星武咋

11抽又中星織布佬

原來會加架 即刻去打先

連機探索點解入親去一條友都無

無留意過

其實你地出去冒險時，會帶乜野人出去多 ?

釣魚 ? 斬樹 ? 掘石 ? 打手 ?

要升咩咪帶咩, 前提你個主角工具人夠LV做晒所有的野
反正4/5星角唔多, 唔係打手都照吸

問題我個主角 而家都唔知做乜野先岩好...好似無乜方向
之前做法師 自己做打手..
試過轉職掘石/斬樹..

本身我正常帶係 自己法師、帶1釣魚/1掘石/1斬樹

1. 探索緊時主角可以隨時轉職
2. 打協力有時拎石條件要你挖野伐木 主角識就方便好多
所以基本上主角除左打手4揀1之外其他都可以同時好高LV, 只要你時間多

即是..基本上除左4打手職業..
應該全部都慢慢升高佢...

咁個肝要俾D力..

放工再慢慢轉職升下先

你唔打世界王我覺得會後悔

又唔駛全部升, 升同你職業相關的就夠
法師咪升伐木>大工先, 後升裁縫,廚師

我未夠45LV無人帶我去剝花生

如果想整裝 應該升邊樣先 ?

45近戰

又要由頭練過

見到有人打BOSS
開始有返D動力玩
即刻9沖升裁縫同打森之精靈

架仔打世界王要50LV

咩裝先??

法師 裝

我尋日打故事隻青蛙...完全俾佢泰山壓頂秒左...

我仲用緊D 1星法師裝..(最多2星鞋)

範圍技無得唔閃WOR.. 狂碌走啦

4*之前你都隨便著啦, 要4*先有加魔攻布裝
4*法裝打55隻魔偶

唔計佢呢招，其他招都扣百幾百幾...
感覺上防唔夠力..
我隻人而家

HP 518
SP 88
攻 195
防 225
魔攻 423
魔防 299

有無人知入去地圖無大BOSS 係咪代表要重新再入過
定要等某個時間

有日夜分別...55果隻係夜間限定

想問日轉夜要幾耐倒？

防具都可以POWERUP 唔打直都至少可以升到LV10,
你去買3*防風裝試下(做下白老鼠PLS)

想問下打邊關最快升lv? 45LV好似有少少慢...

SOR 防地先岩, 佢係地屬

頂原來隻森之精靈咁易打

日頭十分鐘夜晚五分鐘好似係

THS

係公司差唔多玩咗三個鐘木工先由32lv升到40lv 好慢
主要都係生產2星木杖
升滿咗把5星枚其他可以賣錢
btw已經確定用4星仲間勁過主角
生產嗰陣主動技好用好多
又有啲得意生產品會鋸得快好多

仲間同主角同lv
生產2星枚可以極成功 但主角唔得

玩到40 LV
首抽中5星法
之後首11抽中5星廚
第2 11抽中5星弓武
第3 11抽中左5星法覺醒
第4 11抽中左5星嬂布佬

呢個ACCOUNT覺得點?

歐到無朋友

唔要俾我？ 我願意接手

你一定係想比人打

5*法+ 5*弓武 已爆機
仲敢大大聲講之後繼續中5*
真係......想被人打

可唔可以拖佢出去燒春袋?

his spring pocket will be bbq-ed

因為得一隻打手
所以問問
我返出去做野先

10抽1隻5星 VLS

我唔介意幫你接手

(主角都係打手, 用弓, 5*法就回血, FIT晒, 恭喜
記得到時carry我)

岩岩先磨左半個鐘先死
有條友得36LV明明打0都陪另外3個打足半個鐘....

睇人打王最刺激

D人得4XLV 我已經唔會同佢打
36LV

因為我都係得43lv
40打後勁難升

補圖

打王好撚悶架

首抽就是要曬

玩左一個星期啦

釣一陣就比佢走左

屌你老母閪抽抽都有5星仲問乜撚

曬囉

佢以為抽抽都有保底一隻呀

vip account

抽到咁，好明想棄game，等我幫你接手

借個VIP NO. 黎駛駛

3%機率中5*
11抽中5*機率係.....
(非州人免問, 一定係零!)

啱GA啦
通常中晒好野個D好快爆機
1-2星期就棄GAME
送畀大家唔好浪費左佢

大家屌細力D
我不嬲抽野係有D運
不過人廢冇大家咁好心機研究
所以都要跟大家學野
SORRY

月包真係好抵屌

仲繼續講.....

拿, 1-49號留低6個number
中頭獎一齊分左佢ok?

笑死
人嚟
往死裏打

May i join?

有無人有SAVE低之前share過個條twitter link
關於唔同料理/藥 回血/sp數值個張圖

thanks

好彩有份

有時候...大老你真係

其實抽到咁唔洗問啦

瘋了 真的瘋了...

個post開始有病

點解有咁大塊地都話我唔夠位起工場？

嘩屌, 有神快拜
架仔

有個5星法我+5星打鐵佬+5星弓武，諗緊重唔重玩好

冇下次

單挑

有無人協探索？

我幫你玩
thanks

有無人有興趣協下協下

不如講下你玩緊個隻有乜
我係你會重玩
8月水副本, 風屬弓武玩晒

好痴線

你地打王協力唔係就咁打? 係打探索?

避完出龍卷個招點出
尋日唔小心出左次出唔返

近戰總有希望

人就5星單手劍+5星弓手，武器5星光大劍+釣魚

協力個陣用藍水晶走場會唔會令到隊友都quit埋

你見唔到條龍血量
同係5秒已食2回血水
仲要回唔滿個隻

屌你老母我抽撚晒得2隻5星生產同一把5星採集

呢度個個成堆戰鬥5星人同武就走上黎問

碌走果下 閃到怪的攻擊之後再按一下攻擊就會出果招

即係我玩左咁多日閃得一下

有冇巴打可以教我點賺錢

隻GAME怪攻擊時間比較難捉.... 單挑會易D的

我今次幫你個位朋友係抵屌

佢係閃SP水出回避攻擊呀... 碌果下扣SP GA

開D鋪頭之後賣野

學overlord 平A 咪得,洗鬼搞咁多技能咩

同埋果隻傭兵係玩壓血增傷 類似MH果隻火事力場咁

自己整完賣？

玩命用血換攻,黑肉就係勁

係
每日佢都有D野賣得特別貴
就整個樣黎賣

你咪試下對住草龍平A

上巴哈 有篇係大工賺錢法

靠你地平a

決定試課
依家搞
唔知成唔成功

有冇人知

聽日係OFFICE幫大家刷下首抽

屌你老味場撚場都係出隻牙俾我

你可以清左上面D爛木/石頭

佢彈左句咩出黎？

已經清到咁大塊空地啦

咁樣

真係唔夠位 你果樹應該得10*10 要12*12
搬走間屋試下

好麻煩 要練哂咁多隻職黎整材料

得啦終於
唔該晒

但育成feel好重
自己整裝
遲啲開啲裝淨係可以野怪跌材料整就好玩
練三隻打鐵
一齊狂打 不斷開技

要有5星武先打到野整4星真係好反智

打怪唔洗嘅
我覺得4星升滿十lv
人物lv有跟到都可以去協力
一般啲人又唔會點
而且隻game冇得踢人

協力探索自己帶嗰個partner吸唔吸到經？

我要做武器
咩意思 不懂日文

主角做職業任

岩岩入坑 直接買個帳號算

買左邊個?

已課

出左戰士

夠唔夠做？

廢左......
武要弓武
角要法師

堅？ 玩都未玩過

無老點你,呢個號有咩武?

搞你做咩
弓係比主角用
法師係比帶黎補血

玩都未玩就買帳?
幾錢?

$100

um...你好似中伏

你應該買我今朝推介果個
無敵完美組合

即係咩組合 搵唔返

課金後10抽

你玩依個啦
話唔定
之後20-40抽中返弓/法武

買左PACKAGE未

用錢買左帳就只好硬住頭皮打400石再抽
過第1章有200

上面有結果
中左戰士

你完美開局洗鬼課咩

好遊戲支持下

好撚肝
無時間玩

比我搵到方法可以掛整野升制造業

點掛!?

朝早去伐木
中午唔等閒用腳本掛生產

我明你意思不過都係覺得戰鬥爽d

最簡單
依個位上下錄左佢
佢唔會做
慢慢一下一下3件3件咁出
又可以升LV
遲早可以掛到60

一路睇小說開大聲d可能仲快,不過腳本既野你好快會玩壞

完美組合係點？
我想買一個入抗

以8591佢5星X3 500T價錢最最最正組合係
5星弓+5星法師
依2個一定要有已經90分冇你唔好買
想100%就搵埋5星法杖

我諗往挖夠500~600木/礦
等夜晚連做1晚

而D加工木礦係可以升武器用

唔洗要5星弓？

5星弓 = 武器
5星法師 = 角色`

以8591佢5星X3 500T價錢最最最正組合係
5星弓(武器)+5星法師
依2個一定要有已經90分冇你唔好買
想100%就搵埋5星法杖

不過小心為上d game 有試過專捉腳本
到時封acc 就真係唔抵

早應該放版頭

前2隻樣易搵
連埋第3樣我搵左5~6日都冇

買帳ge野真係問清楚bro先好買
希望係歐帳, 之後下下中5*

又話最少要有一採集

有都自己用啦3樣齊晒

過去式

雙5星8591咁貴?
上次淘寶睇只係50蚊

交比你
我去一地場斬哂人地D木先

眼殘原來5星x3

你有絕對武力其他野根本唔洗care ,或者你係法師專補血

我就係無力ge代表
補血都好似唔洗點補咁

8591係咩來 新手一問

淘寶啦
雙 5星50都OK

其實1樣
都係果個人賣

刷首抽發達

玩得耐5星都抽早會抽的

五星人法+五星人弓+五星弓
vs
五星人法+五星紅毛+五星弓

邊個好

AAAAAAAAAAA
係我今朝推介果個

咁快搵到5*法+ 5*弓手連專
幾錢?

我今朝推介果個

有冇團跟

伐木團

講緊價

無人打面具?

狂打面具用隻角升到lv10 把5星單手劍

打綠龍好過
綠龍仲易打

神樹+65 BIRD-2

469962814

但隻野60lv 最低要幾lv入場?

40~45到夠去
去到都係食花生

好似有外掛

邊度有

岩岩入一場
伐佢幾下就爆左?

我都搵到

比你買左 屌

D體多到唔知點用

無體就入人地場
根本係無限體力game

唔係點會叫online

地圖王要幾多lv先可以挑戰到?
升到5253開始升得好慢, 有無咩建議?

40LV打咩升好?

覺得黐毒蛙討伐場最好
有風屬性弓同法cp值最高

入人地圖40lv就可以打
都係行行企企等吸寶

入去補血算

有體力,計玩家本人

有體力 就係時間

想買呢個 想問下係咪王國士兵可以裝曬劍同盾

係可以但係無愛就唔好啦

係

Thanks

一早睇中

連線探索係同一間房但唔同地圖吸唔吸到寶

未試過
應該要同地圖先吸到

生產系職業係咪去R人地協力等人CARRY好過自己整裝升LV

睇人打王
我扣王0血

訓有野搞
掛3-4個鐘機應該掛得完

我都唔想GA
第1次入人探索
見打緊王就去補下血, 被隻王秒左我

5*法 LV40招大回血有無需要學?
要charge幾耐先出到呢d大技?
回幾多血?

係唔係有bug
點解我入兩次青蛙場都睇唔到怪
但啲人又係到打
係唔係45lv唔俾我跟機

其實係咪應該去地圖右上個龍穴買齊一套3*防水裝?

唔好買啊, 好廢, 我用緊...5星單手劍+4星盾,3星裝全LV10, 5XX 防
比任何一隻王都扣好多..

刷好首抽未?

要買就買5*弓武+5*弓角+5*法
你睇下8月出D咩.....水怪協力

係淘寶睇緊
5星光劍+5星弓都ok?

三條搞掂

好多新野

我邊個都唔服就淨係服你!

打連機採索好撚疾
成日LAG死
FPS都唔知有無15

仆街死

連線疾會搞到CRASH到定格 好神奇

係喎屌
係協力探索先會咁

討伐都會,但D怪無世界王咁多血所以無咁覺

右上角個WIFI ICON係撚咁LOAD 跟住就CRASH

點掛？

我係唔係改錯名？

改返做歐洲彭定康啦

我想問下係咪得5星武先有武技?

想問下巴打 點解有時 排D英雄出去做野 /冒險
佢地會出左個SAD 樣出黎?

有無話優先升主角咩職先？

我估係每次隨機心情
如果心情靚啲 番嚟會大成功經驗同物品會多啲

3*就有

戰職應該跟番自己有嘅5星武器升？
我斬樹 採礦 大工 打鐵同時升 依家平均40lv 再升多少少可以玩下裁縫同料理

升咗兩三日
心得係4星生產仲間比主角好
感覺斬樹同採礦4星都唔太重要

有邊把杖有補血技能？
諗住主角做補血+五星人弓

用 突3 4星火弓女定係 5星男弓好?

賣撚哂d裝換五星弓

有咩慘得過30抽得一隻採集角

4 唔好賣如果唔係準備又重刷

btw 你地會唔會升級5星武

*4星

已經賣哂

同樣4星，生產角好用過採集角

升爆晒10lv
有啲生產工具冇5星 連4星都升爆

有得咁樣換5星弓架咩

係星之庭園入面有
所以抽嗰堆3,4星裝唔好賣

6萬粉

6萬粉要課幾多先得

等唔等6號先開抽幣

你唔課金係無乜可能抽到咁多
雖然話就話去到今年年底

唔好講呢d衰野啦

有冇人買左480個pack野
5星裝+英

已抽5*法

活動間中可以買嗰啲星星 都係用嚟賣粉用
慢慢儲下 如果有幸玩咁耐 到時最多都係買第2把啫

有無人已經課左8月第1單

覺得限定一定正野

抵晒 咩武器

邊度買？

討伐嗰度可以用啲金銀幣換
我諗佢一期期咁出

我中大劍角+打鐵武

鍊金

火定光

知唔知有幾多倒？ 佢淨係顯示星數

光

我用緊光大劍加專武
好勁wor

哪有專武

實測近戰勁到痴線無想象中咁無用

一路斬一路回血
碌一碌又無敵

其實每個月課一次呢個又好似有得諗喎

前後抽咗唔知幾多次，一隻五星都唔中真係好灰

養生min pay

個把野回血?

把野出技加攻
個人被動技回血

邊個人物?黑妹定黑男?

男

女唔知有冇 抽唔到女

黑妹好似係用血換攻,我都睇唔明日文

400石又抄
忍唔到手

課就課必中 但如果中重複都幾慘

陪陪

陪陪？

覺醒好似唔知邊招技會升Lv，有無人試過威力差幾遠?

呢度巴打個fd ,課左12000港幣,我睇怕佢停唔到手
弓都比佢突爆

勁多重複5星武/角,其實爆左機嫁啦

其實天使裝之後仲有冇裝

我見有人著到成個河童咁
要課幾多

唔知
我覺得套裝都係樣衰
要襯

女僕裝好靚 點整

好簡單 狂升裁縫同布店買料就有

裁縫原來咁正架

我啱啱先睇到全部打番嚟嘅裝都係裁縫整
冇5星角冇4星針真係唔撚洗玩

you are not alone

甲都係啦
4星裝都可以整
只不過D料都係係世界王度黎

依排好多新game玩 就黎要買多部電話玩

淨係FLO已經24個鐘都唔掂

仲刷緊首抽既朋友仔

要俾心機刷到五星弓武、五星法、五星裁縫

終於抽到時間玩依隻
決定今晚前升爆裁縫整埋套森精靈裝

睇下LEVEL 5有幾重視呢隻GAME，希望佢會KEEP住更新

其實佢整得唔錯，好多野玩，體力好難用得晒，就算真係用晒，你可以去玩製造，清下個身啲原材料

你升得咁快既

頂唔順了，我諗住轉玩尋日刷到既首抽
之前玩開嗰個轉做小號

我好早之前就玩架喇
一早50LV左隻法
養生左幾日 依排先打番

又重玩 抽爛左？

依隻GAME算係手機GAME黎講遊戲性最高既一隻

想問下電話同電腦引繼同1個acc輪住玩得唔得
部手機就黎爆炸

我好似都係第二日開始玩，但係因為太少時間玩，同埋得閒練下呢樣，得閒練下嗰樣，所以最高Lv個法師都係得40

由首抽一隻5星法，拎晒佢入面送既石，前前後後抽咗應該有十次以上既十一抽，一粒五星都無呀
大工連三星人都未中過，得佢職業任送嗰條廢柴咋
屌佢老母

新刷嗰個有五星斬樹、釣魚、弓手，五星武有鍊金，重新上路總好過啲石全部倒晒落海丫

好撚慘
雖然我首抽之後同你差唔多

我諗住依家呢個課下個必中包，當支持下隻GAME都好丫

我已經連續玩咗3日
星期日應該有12個鐘以上
琴日同今日番工差唔多玩足5,6個鐘
番到屋企機不離手
好撚癲 但體力又用咗好少 我都唔知自己玩咗啲咩嚟

我首抽完只係抽多兩次十抽
依家儲咗千幾石 等新pool抽完
如果冇抽到5星就課必中包
抽到就唔課住 短時間真係練唔晒

建議你等出新角先課

課定先
幣就新角出再抽

我尋晚同人協力見到有人著全套

點先有

放佢出差嘛

大嗰間係唔係同時間可以有3個人出差

係 重多經少少

但係個場夠唔夠位起晒咁多種職業既大屋

兩單抽1隻4星傭兵一個5星煉金樽
唔知有咩用

請問如果部電話LOGIN咗LEVEL 5 ac，點先可以登出，再登入另一個ac架?

你條歐佬我已經認得你

未試過

課夠15000yen

我唔敢晒 哩個號有啲恐怖
平時玩親都係黑到仆街
今次啲運有啲過份

兩隻人仔依家都綁咗ac，其實係唔係del game再裝，跟住再登入LEVEL 5 ac就得呢

我ipad 同iphone 登入同一個ac
任轉架喎

開黎見我

暫時連首抽total 44抽
加一隻首次課90蚊必中一隻5星

我依家有兩個ac喺兩部電話度，想對調

不過冇5星弓 冇裁縫冇針
但已經好滿足

老子甚麼都不怕

想當年玩CC，凌晨手痕抽4下，中晒成隊弓隊

咁都叫正常人

咁整兩個level 5 id 唔係就得啦咩

喂而家又係凌晨喎

料理其實都唔錯，補血補SP之餘，仲會加能力，不過缺點係每場可以帶既數量唔多

大家覺得練料理好定鍊金好

就係整咗呀，不過好似唔見佢有得登出ac，所以依家試緊del game再登入

貌似可行

我都係cc最初期玩家
刷咗41次首抽(每次20分鐘，1抽)先中嗰隻加運氣女劍
依家首抽22抽好爽皮

無石啦CHING

尋晚一儲夠400石又拎去抽，得兩粒4星咋屌

呢隻GAME我反而朝早返工，搭緊公司車嗰時大啲機會抽到野

我又係好運乳牛起手

以前課黑石課到走火入魔，好彩最後抽到身，賣咗個ac俾個台灣仔，打番個和離場

我反而係初期佢啲體力太少玩得好冇癮
嗰陣又好多人買賣ac
我求其做下轉手功夫 賺咗3000蚊

CC同呢隻都係，只要有心機，刷首抽都可以賺大錢

一般啦，最好重刷，如果唔課金嚟講用得太多石，出新嘢冇石抽

24抽（首抽+2次11連+第4章幣）
4隻5星人物+1個5星道具

好似我咁，用得太多石，所以重玩

我而家有石就會抽
無乜所謂

踏入第7日
抽左幾下11連，不過不失
人都有3，4隻5星
但武器得把弓係
儲左9百幾石
留到有新野先抽好定抽左佢先

裁縫完成 到煉金

釣魚達人要打61lv魚 點夠抽

屌 我岩岩課必中5星 覺醒左條釣魚女

頂 3把5星 料理武⋯⋯

我依家得5 星鍛冶 5星木工 5星法師
武器就 3把料理
重唔重刷好⋯⋯

下個月再努力

過幾日就有新野

岩岩起身玩就維修

尋日課金中左5星礦武
今日可以去做礦工

想問吓我仲如仲咗5星武器，但冇5星角，係咪要在抽定玩住先？仲有400石

抽啦刷啦
最好抽到5星弓武器/5星法師角色
唔係的話

係咪可以玩得？

邊有可能咁完美

你依家咩5星都冇最好重刷

C好似我咁
抽到5星礦工咪全職玩挖礦

抽到咩5星咪玩咩

完美開局
5星弓(連角)武器/5星法師(連專)角色
幾時會見到

隻舊ACCOUNT睇黎要應該棄
無5*武無乜動力玩
(5*角: 鍛治, 大工, 釣魚, 弓手)
(5*武: 鍛治, 採石)
已抽3200石
每日打日任拎8石, 50日抽一下算?

賭運賭響新ACCOUNT
5*法+專武 開局

長玩遲早會中抽

賭將來

起碼協力少左被人解場

你可以自己開場的

反正d體回得好快

我5星弓（仲中左兩把 ）
有隻4星弓手
同埋4揀1中左法師
我係咪應該轉左隻主角去用5星弓？
定轉做採集/生產系先？
本身人仔係劍士 但冇武器

已爆機

可以首抽下一隻GAME了

有無人幫打綠龍?

12點後join

想問下依家刷首抽係咪得1次11抽? 無左送20石個活動

邊到顯示課金夠必中五星

右邊新xx入荷

唔好課
課左唔好玩

五星弓角唔係必要啦

你班友咁早起身

到時玩落去 發現無5星大工 裁縫 好難整裝
又要重刷

可以打王刷

然後重刷 終於中木工, 裁縫
就會覺得冇專武都係差D

武
4星都夠做

想問下邊d 先係強化素材
同埋去邊度打

頭兩個
曜日有得打

想問有冇D建築物係BUFF能力

除左打直升max lv要高能力
而家d 4*裝好多都打王有.....

強化就肝都肝到材料升吧?

你覺得呢隻係白貓?

驚漏

暫時未有
最多自己煮野/煉金整藥
食完加buff

想問下有冇咩方法可以快速升LV?

肥料關一星期得2次表示唔夠.....

我都係打協力打到4X卡住左

其實係想問點先可以快速升打手JOB LV? 有冇話打邊關快同多exp

屌啦星 條木係咁回血
40level都過唔到 得自己同系統送果隻二星砍木

用石買KEY打!

組團一齊斬

計唔計解左任務架

得300個位好唔夠

用石加位

計

掛

已經加到 500 個位

今晚整夠藥去組團打

有冇咁誇
其實打協力入人場真係成日見到隻5星法師

抽人抽到條村滿左，點搞?

新手向
自補血

建設嗰到可以設置居民
整走啲垃圾2星換成你想入嗰啲

加到400都唔夠用

淨係每隻生產放2件都無左10個位

果把風弓, 木龍同55果隻平原BOSS都打唔到, 然後無人打海龍

要近戰打先快

有冇人要一齊打戰鬥系60LV果隻鳥 考試

班弓手應該仲係儲緊金章拎披風..唯有一齊打毒蛙

呢隻我打得, 至少無抗性

求ID

我打

IDID

478 843 595

你而家打? 返緊工WOR

469962814

上面兩位巴打都加左

今日ANGEL方加
加左friend先囉

加埋我
523256122

琴晚好灰暗 唔知果隻樹精係大地 用把風弓去打, 連毒都上唔到
靠FREE果隻4*法C等CARRY完場
然後木龍又係相剋
好彩有人打大鳥

點揀好

加ed

我揀劍..因為俾你歐埋5*弓都可以俾主角用
5*弓要手動玩閃避加攻

我都會揀劍

揀左劍
我下一步係咪要抽武？

有四星大劍都開得波

抽啦, 800石廿二連

係咪人物同武都係同一個pool抽？

話說而家首抽仲有無800石

遲下隻GAME出到隻隻職都有吸血武器
咁我隻5*法師就可以收皮了

到時你都抽左其他角玩啦
好過我到而家都係0 5*角

主角補上!

平民平均4次11抽先中1隻5*

成班人唔洗返工

淨係抽到把3星劍 照開？

無西所謂嫁,因為你可以打世界王出4星套裝同武器
我宜家玩近戰上左癮

即係得開頭嗰隻5星角？
如果係我會重刷

單5*重刷 +1
有多隻5*角先考慮

巴打近戰用咩

火角加火大劍
打草關幾乎拎硬mvp

專武? 尋日張圖已經唔記得

又人配專武

想問毒弓點有

我坦水劍only ,勝在容錯率高站到最後秋水流黎

拔左弓之後上面有個ICON..禁佢啦

係 好爽皮
拎大劍先係真男人

仲以為8/6有埋新地圖, 結果要月尾..
咁50LV之後點搞..要不停刷協力的話仲慘過返工

同LV黎講 主角用弓勁 定 五星角勁

正常係5*角 技能表都多幾樣野啦

真男人就用光劍+龍王

即係入戰場拔弓睇?

光劍隻角色都幾正
個樣夠臭串
個人都幾鐘意採礦佬

我用光傭加炎大劍

好似同lv嚟計 5星主角係輸曬俾4,5星角色

只要係我有既5星我都會鐘意

有冇玩主角法? 一樣禁法 禁完之後儲氣攻擊會變左
毒 /眠/麻/ 普 4個揀一

其實眠有咩用
都冇大爆彈

我絕對知呢個機率起手係十分難
但長遠來講係咪刷戰+採武，配生產五星人著數d
無武無乜力

控場呱 眠左D小兵去, 大佬D BOSS愈召愈大隻,
後期 可能係暗龍召隻木龍出黎

眠爆

我想問你地升裝備lv係食咩？

自家制裝備平靚正, 你無練生產就去刷曜日啦

主角法有冇補血技？

係咪變左毒弓 然後一直普攻就上到毒

好on9 d問題

當我冇問過

NO..只限儲力技變左, 普攻跟武器屬性
所以而家風弓俾主角用的話, 有兩隻BOSS打唔到

個Post上咗熱門

我睇技能表無... 但係萬能KEY黎..可以自選屬性

有個屬(葉嗰個) 儲力係出保血技

每月一課 480 石其實好抵買

尋晚抽中5星弓

都要強化嫁？
曜日key淨係可以買？

儲2? 因為我都係琴晚先開始練

制防具喂防具, 制武器喂武器....

想問下呢啲裝備係要打王跌定自己整？

屌係喎

如果有5星杖+5星弓+5星弓佬
係應該比主角拎杖+弓佬連專
定主角弓+弓佬拎4星弓+搵隻法師5星杖

打到
好似都整到

你中5星弓梗係抵啦

等你中個5*煎BAN你就屌出黎

裁縫整到 難道593

廚房佬整出黎的食物原來有攻防加成之外
可以喂俾角色食有經驗值加
唔知會唔會加埋好感

*難度

打咗幾次，都係無跌裝備，只跌材料

出過 我就是成功例子

升到50LV,打大原西好似好慢,係咪都仲係打協力升比較快

係 最快一定係協

覺得襯得幾好睇 有冇人分享下自個個靚樣

btw上面有id
加friend一齊玩

你唔練生活直接打協力算啦

有練緊生產,準備黎緊狂整3星杖賺錢

[代友放售]
賣 奇幻生活 Fantasy Life Online 法師連專武 + 鍛造連專武 (有課金)
有意LINE詳談. 非誠勿擾.

Line ID: tsoikenneth

無材料

教你直接同世界王開ban 用佢跌個套4星材料
一下10lv ,我單手劍就係咁樣升

有體自開打世界王>無體協力世界王/關> 戰鬥職任
完全拒絕採集生產
目標好清楚就係夠個打字,屌佢老母個西

咁你點打直? 放棄?

世界王冇50lv 啲人都唔俾跟機
好努力衝緊隻火佬上50先

仲打直?陪陪打到14都唔能打了
完全浪費資源同時間,你話龜都咁話,連課長都唔想搞不了

世界王姐係邊一關

狠心D一晚狂跟協就得... 不過你之後見到隻王會嘔

協力青蛙上50再搞

有無得加位

你地幾多lv打60lv龍

我搵唔到有

把4星杖升到10LV都係多30魔攻

咩意思？

同埋你打唔打直都係無機會追到課長
結果只係他高你幾多攻

我會把生存續戰補血優先,就算搞都只會搞做sp水補輸出戰友補血

50,今朝出2件裝

你個城無12X12既空位

一下普攻先打120
打世界王打到佛誕

竹戈
我試梗單刷

原來唔難

大蛇丸

單刷咁撚勁
廢事quote圖

我一拳超人

佢有火屬釣魚妹, 好很勁的 完美剋屬

基本上你控1隻
佢就唔會打其餘4隻

一拳超人

我都好想要釣魚妹

我刷首抽個日其實己經知勁,不過都係無特登刷佢
ke個痴線老

課完個PACKAGE抽武........屌佢個咀抽支魚竿返黎

拎張信用卡出黎, 課到有, 表現真愛

直接買可能仲快

有釣魚妹加專武
但冇升

個個都咁勁
又法連專
又弓連專
又釣魚連專
又鍛治連專

講姐

有無人一齊打綠龍

幾時出隻好似白貓2週年後100億釘宮雙刀咁
出個技有3粒唔同屬性ge珠轉下轉下打人回sp, 大技吸血
有ge話我實再刷首抽
根本屈機

個個都搵到剋屬boss黎sm
相對我隻法.....都唔知打乜好
弓連專就8月有排威

不過無得回血我唔識玩係真, 我低手向, 唔太識避招
琴晚第1次入人場, 見d人打王幾乎0扣血
我就死左隻法, 得返主角3*弓武打0血, 成場蓄力技打1血, 食花生....

6格藥水任你啪

5*法招大回血實唔實用?
係咪要蓄力好耐先出到? 回幾多血 (相對招普通回血)
thanks

根本刷法師開局係畀新手玩
高手一定避到招

全體2百幾 拉0.5秒左右 實用

大回血200幾?
細回血呢?

大回血200幾?
細回血呢?

我指lv40學個招 (大回血)

無分大細架喎好似

你越升技能LV咪加多D

而家lv40望緊升咩招先
唔實用就唔洗學lv40個大回血
第2行升滿左
之後可能升到第1行好過

有但我要afk一陣,我得再叫你ok?

開始練煉金 打BOSS狂啪藥

OK慢慢

佢d招唔係有個蓄力耐d = 出戰鬥技能II ?
唔知聽邊個UP過下

料理d食物好似都係會回血?

BRO而家有幾多5*角色同5*武器
貼下圖畀大家丁下

料理一格帶8件左右
食唔到好多

2樣一齊整一齊學

係..睇返技名就知 儲力有分儲1 儲2

我無研究過
咁原來我2百全體係細回血
戰鬥技能3重未升

有無人知技能有無得重點？
隻5星法 第3行技能2好後悔升左

我諗住升爆第1行再最後先升第4行最後個技

呢隻真係廢廢地

我見3 4星好似可以升爆啲技
應該5星都得？不過要60lv

知唔知有無得重點

打直5星武器極大成功大約要幾多制作力? 諗緊打直把火大劍

整唔整多套木龍裝好

刷左兩日都未試過中到五星武
今日仲要得780石送，無得22抽

推

有冇人打雀仔

咁快爆晒機賣帳

仆街3星仗又要精靈粉

巴打幾LV

54

而家打？

723111405

我宜家得,或者入黎呢度方便即時講?

SORRY我打左綠龍先

我會長期打直到出晒成套裝

wait

當人地爆哂機我仲刷緊首抽

屌原來禁下條河就可以攞水

我己經幻想緊有性愛清潔工

係朋友玩緊另一個AC, 所以放呢個

睇黎新account係
法連專+弓連專

有無新account圖丁下?

buy this account!

要點解

60lv 點唔曬D技?? D技我亂咁升

協力BOSS好似厚血D

我40lv法回3xx血

打完剛剛好lunch time

比錢買手機驚不如買隻ps4驚玩

儲2段氣

綠龍-2

綠龍要幾多魔攻先打得入

物攻用弓手
/入面巴打隊吸寶

綠龍係討伐任？

廢事入去做戰地記者

你改得呢個名同我請呢d

我都想入去呃飯食

無知一問，世界王即係邊關

即係平時探索
D MAP下面寫住有隻超勁ge boss

都係課左⋯

課左兩張月卡，追下進度先

點解我同你打我唔出

一出開始玩
見到圖好似係我追你

協力D金幣換咩先好?

無咩時間打協力，都係番工掛下材料同製作

有人可以講解一下人物那4行技能分別是甚麼嗎？除了第4行是加數值看得明白外，都不清楚。謝謝。

基本數值

普攻COMBO數

被動

主動

左至右
左1 加數值
左2 加普攻COMBO 變化
右2 特殊被動個個唔同
右1 儲力技1 大技 儲力技2 生產職會加埋生產技

謝，咁採集及製作個combo數係點？

主力生產就左1 右1先 被動都要睇清楚, 有D好ON9係加戰鬥能力

主角招點先解鎖 打完第二個試煉都冇

有方法10秒拎多20石
想唔想知

主角剩係得儲1 大技 儲2 完

點得晒 滿lv會送多幾個point

課金

只係50再上好漫長

I mean 育成個到 鎖左冇得比我學技

download 定google翻譯幫到你 screencap 再翻譯

非課
其實係兩個10石成就 但好快解到
1. 隊伍更改
2. 冒險道具更改

即係你未考完試...

d家具都有4星

雀仔-1

隊伍更改係轉人物？
冒險道具係點改？

轉隊友 或者唔用隊友
返緊工cap 唔到圖, 要搵其他巴打代勞

有無人打65LVBIRD －1

你臨出發望下個畫面有袋類似仙豆咁既野
禁入去有得set

你地點打咁快 我爆肝都未升到50

差唔多50就夠打都係磨死佢

有冇人課左初回78円五星卷？
想課但唔知抽人定武好

搵到了唔該巴打

想問下帶住2隻戰鬥系去打王(55lv)，係咪2隻都會有經?

78 yen咁平咩

980YEN 78蚊港紙..應該係

有得揀人定武 ？唔係限定人？

120粒個隻78円
呢隻驚真心課金好平
最大pack都係618円

出現了

呢個只係抽人

係喎屌

佢無其他銀紙DOLLAR SIDE..呢個已經係HK$

到付款嗰陣會變返78蚊港紙

想問點樣可以令只係主角唔一齊採集野

控制主角時唔好直接點 點人物隔離個ICON

控主角 隊友auto採

以為平左咁多

鍊金果隻毒炸彈係咪一定中毒

嚇一嚇以為有特價

原來係咁 當我冇講過

課啦 78蚊一隻5*角抵玩

大怪鳥又高lv又冇人打
個狩人任唔撚洗解

屌 中左五星魚干 垃圾

要自己組團,綠龍都係無人打

唔緊要
我前前後後都中左三個採集五星

暗5*武黎...垃圾?

呢個就堅慘

嬲到我熄app 唔通主角要做天才小魚郎

主角做法師 得把3星杖玩到3x lv 都係r痕咁
戰鬥得隻火傭兵 打得又慢
戰鬥武器冇勁野

除左課金必中PACK外
我前前後後得1隻針織 5星
不過有4把5星武

威

其實好矛盾, 有時D5星角自帶屬性 打某D BOSS就無得出場
變相你主角練晒就可以隨時走位 反正拎MVP得一個, 唔好打到出灰字都應該無人理你

採集點先升得快
協力西原?

U CAN TRY 總知不停採就得
量就得咁多, 無體時入人地房 有房我會自己黎

堆五星獵人灰字都大力過我

咁你真係VY 灰...你打0?

一星期打得2次中級

btw 點樣賣果d 錢袋

堆五星獵人灰左都打200幾

主動技有4招? 定係升級黎?

嘩好勁
琴晚試打森精, 灰左得返5X 到我塊面灰左

78yen

好抵呀

放首抽ac
只抽了首4抽+800石
進度完第1章
5星弓連專 5星王國士兵

但求賺返餐lunch
有意add tg

廢產職多數有4格up
廢產同戰鬥夾住升

除左把5星弓之外就係垃圾
你個lunch 如果係講緊$11 M記淨包都ok

我意思係, 最右果行升級= 招大技勁d?

求救

NO...大技佔1點ONLY
正常係 儲1技 > 大技 >儲2技
廢產職就係 儲1技>廢產技提升>大技> 儲2技 廢產2技

是但起間鋪頭咪賣得...

完全唔知有得儲技

儲力技WOR?

果相圖
1. 制作技<--唔洗禁,整野果時符合條件就加多D完成度之類
2. 打交儲氣
3. 制作黃bar技<--學左先有得出
4. 戰鬥黃bar技<--學左先有得出
5. 第2招制作技

買完日本itunes card發現唔記得個安全問題
有冇得救

退左張ITUNE卡佢

有錢係唔係應該起曬d 訓練場幫d 唔用嘅升住lvl 先?

淨係識儲一野
唔知有3段

!_! 原來入GIFT卡都要搞安全問題GA? 我都唔記得左, 之前已經因為咁無得JOIN預約果D

兩段..大技係黃色BAR 成9日阻住你打怪果下

我係升爆哂D鋪
然後買哂每日素材等高賣List更新賺錢

入唔洗 用個下先要
不過搞掂lu
答錯幾次去返apple個網
有得reset問題

有錢咪起..反正D錢都用唔完...

一棵樹可以幾個人一齊斬
咁可唔可以一條魚幾個人釣？

妓女職業

可以

全部鋪都買齊?

大間果D升一次幾萬

起多幾間有無用 定一間夠？

唔太明白 釣魚果下儲力係點樣...

釣魚職業任一開始要儲力釣條魚...
係咁話我係唔係忘記佢教既野...

你呢個問題問得真係好

(唔記得邊個POST答過仲要好詳細 )

如果只係問儲力
只要有!!後按一下就大扣血
之後有得拉杆 (不論紅藍箭咀), 你都可以按住個MON做儲力

釣魚跟佢方向拉:

藍箭咀扣魚血, 魚線減耐久

紅箭咀魚線回復耐久, 跟方向拉一下會show good, 之後放手,
唔好再拉, 拉又扣唔多魚血, 但魚線減耐久

見到耐久回滿左又紅箭咀
可以儲下力, 放手 = 用角色技 /
儲力往外拉即刻放手 = 用武器技

有機會可以拍條片示範下

今晚試下 THX

挖礦

留個名先,希望今晚幫手打綠龍

34可以打咩升lv 打唔贏主線最後個關

入人場打王升LV

十蚊
十蚊炒麵都可以好飽架

有冇人識日文
講乜？ 係咪話我斬晒佢啲樹？

use phone 影相google translate:

A: 你係咪升緊採掘lv?
B: 我乜都無做過wo

有冇雀仔團

斬雀仔避精蟲
想打但係街

hi

有心巴要正評

我發現已經比第一梯隊拋離咗

洗唔洗整一整合 方便下次開post加埋落去

啲Q&A已經outdated
尤其係首抽

下次開po 除左釣魚仲有咩要加上去

改下首抽個段？仲有無

即係唔係話我 好在
Thanks

手機爆咗data限緊速 game都load唔到

隻game load果下真係勁食data

買左98鑽5星 屌佢老味同我覺醒隻掘石佬
想刪撚左隻閪game

手機game預左架啦
抽蛋不嬲係最on9同食錢既發明

所以手機GAME最賺錢就係呢度
你唔服, 就會再課再抽!

雷電模擬器好似拍唔到片?

拍唔到片, 自己研究下我講緊乜
有D野自己試完先識玩, 有樂趣D

記得唔好用太多SP玩儲力釣魚
無SP你想普通拉杆都拉唔到

隻驚有冇得lock住隻怪 想lock住boss

我都係，當休閒驚玩算:-
依家隻法先48lv

今個禮拜最抵賺錢應該係
木材屋高價收購2*斧?

應該木工整嘅2星杖
用2舊木加一舊王晶
lv4有$1800
準備富可敵國

五星弓+五星杖，無五星角開唔開好

2*斧
2木1鐵

2*杖
2木1王晶

有咩整咩啦
掃晒店D貨佢再整野, 賣!

算唔錯GA啦
5*弓畀主角用, 8月5*弓玩晒
5*杖畀第1章ko之後加入ge 4*法用下, 回下血
一係主角玩埋法師又得, 4屬任你轉, 場場剋屬!

多謝巴打建議

開局啦
除非你想要更好, 即係
A: 法連專+弓
B: 弓手連專+杖
C: 法連專+弓手連專
會唔會太勁?

呢幾個option FF下就得

所以開局啦
法/弓 任你玩
遲d中下新法/弓職又屈機
每個月輪流出1-2隻新角又得

我係你就留石
等8月6-7號
再諗下抽唔抽多400石

呢隻Game真係令人好忙
咩職都想玩吓

知你多5星喇

抽左接近20次11抽
己經無咩職業石拎

都夠玩到棄GAME啦
又唔係玩過世

你齊4個戰鬥系 單刷都得啦

好癲 差唔多拎晒啲石

我星期5晚開始玩
已經差唔多日玩12個鐘
番工哩兩日就玩8個鐘到
依家先玩到咁

每日玩得1-2個鐘....

唔係怪鳥裝先防水咩？
點解係打面具裝？

係咪即係要主力升哂戰鬥系先？

你應該重肝過我
生產都升哂
下個目標梗係世界王
你打左未

世界王其實係咪RANDOM出?

雀仔-2

唔明
每個地圖都會有 但有分日或夜出

即係探索ge話
一夠鐘就一定出?

試過單刷綠龍，磨左幾個字都扣唔夠25%

我用掘礦帶其他職爆LV，爆一次西森林舊綠色晶石升幾個LV，升夠LV先做職業任務，生產系好快就完任

仆街隻精靈出4星武器俾我

因為你戰鬥系未升爆哂 你法同弓都係主要輸出
兩個坦 控一隻法周圍兜圈引龍 一邊補血 比其餘3隻自己打
同埋你帶夠SP藥就OK 可以帶埋加攻同加防藥 咁就唔難

全LV50夠打未
藥同食物我有勁多

你隻法幾多攻

全部5百幾就差唔多 打得好快

休閒game
lv未夠50無人同我打

+1

而我去到50個陣d人已60
都係唔會同你打

45都開始打緊地圖王

+2

點樣搞到佢笑返

有無團可以join
想升下隻人仔

btw 想問下製作系你地會升邊隻先？